Pro club VPL 超聯球隊 FC Diario 招人 （防中及翼優先）

本會獲得上季HKVPL銀杯冠軍，前兩季亦打入金杯八強，現誠招老手玩家加強球隊實力為VPL及中甲作準備。

現招：翼、防中及後防，常上線，Full Time玩家。

(申請時請報前球會及最少兩個可踢位置）

psn: bkwok11688
TG:

Push